對不起，你的婚禮我無勇氣出席

我未能衷心祝福你倆白頭偕老。

我地由始至終係朋友，就當我係個傻瓜，一個以為會等到你嘅傻瓜。

你的邀請，收到了。

人情一定做足，只係人就，唉，勉強來做乜。

成班朋友去，多我一個唔多，少我一個唔少。

祈求嗰日公司派我出trip，俾我一個堂而皇之嘅藉口不用出席。

我相信我係幾年後就會出個同樣既post
共勉之

好心up

加油

叫雞能解千愁

我希望你婚姻失敗
但我又希望你得到幸福

咁我一向都希望佢地幸福嘅，如果唔係就一早出招instead of傻傻地等啦

點解主角唔係自己

誰可每夜給你溫柔
而我卻自暗地苦透

加咩油先可以停止呢種起伏不定嘅無力感兼感傷嘅愁緒

今日做做吓gym都唔爭氣，滴咗幾滴眼淚

師兄你個心都幾up下，up咗三次

請AL扮要去旅行

咁咪仲無私顯見私，擺明避咗佢個大好日子

詐病得唔得

也可。

但係要入院嗰隻先夠可信，好啦，佢大日子之前兩日開始，我三餐都食爭鮮

下個會更好啊，don’t be sad

去火星戀愛

去到見到主角勝利的表情 咀對咀錫
腦裏面再幻想起不久將會發生嘅抽插畫面
爆喊加隊酒 嘔到一地都係

下個可否快啲到，帶埋“下個“去佢個婚禮也不失為上策

我喺火星日日播呢首歌，等命中注定嗰位去火星接我返地球

巴打加油時間會沖淡一切

屌，令我記起，佢個ex某年nyeparty真係咁嘅款。